羅志祥事件終於有女藝人回應

係咪即係默認左？

根本屌到個西都黑埋,全世界都知啦
有班無知撚係都要人地出黎大聲聲講係呀我有比佢屌呀
屌,你情我願有幾大問題呀
班fans真係ON撚9

蝴蝶啫啫

可惡咁大波我都想屌

痴撚線做雞都爭住認
想上位？

最嘔心就係盲撐羅志祥個d

大家對雞棚入面既雞做雞呢個行為咁意外，我都感到好意外。

可能係因為醜婦終須見家翁吧

其實成間公司得佢一個女藝人都估到八九成㗎啦

你係小豬，有條好似愷樂級數嘅女送上門，你食唔食？ 我相信10 個有8個男人有女都會照食

所以你覺得冇問題？

呢個圈邊個唔係雞？除左唔靠樣身材搵食既我有保留外。

你又知人地有收錢？ Sp 唔俾？ 依家約炮好普遍姐

娛樂圈班靚仔唔係gay就係瘋狂屌女ga la
唔通真係執靚仔黎比你班女fans睇咩

唔好俾另一半知，有咩問題

擺明有晒相/片/短訊
根本無可能唔認

好有問題

利申會食

害受者幾時爆大鑊煮死對狗男女

類似意思la
我意思係咁普通嘅野爭住認有咩好處

封建時代咩，想屌咪屌囉

平時話娛樂圈有潛規則
而家又發現新大陸咁
其實都係睇人仆街最開心
edc走得太前 幾時還佢清白

可能佢俾人有痛腳喺手，d 對話掛

真，想屌咪屌囉

隻蝴蝶而家咁醜樣既
娛樂百份百個時明明好正常

今次冇裸照 唔夠爆囉